其實有咩理由要人放棄生計，一定要表態？

其實你地迫達哥表態果班係咪唔知世界難撈？
人地用左幾多時間、心機先可以有今時今日既成就，地位？
明知一表態所有野即刻化為烏有，點解仲要迫佢
只係你地讀緊書/ 做果行唔受影響
將心比已，如果話你聽你老細睇住你個連登account
你表態支持反送中，你會即刻被炒+以後冇人請你
你地仲敢唔敢表態？
得把口永遠最容易，因為我地只係nobody 我今日係連登也文也武，表態反送中，唔會對我現實生活有咩負面影響

但係達哥層面係現實問題
其二係達哥一早講左，雞蛋與高牆，佢永遠都係企雞蛋果邊
係低智唔明定點，要畫公仔畫到出腸？

都係果句，到時表左態，冇晒job 接，達哥冇錢供樓，係咪靠你地班連登仔養

我知實有人話‘咁即係達哥為左錢，背叛兄弟’
我唔明呢個邏輯，為生計就即係為錢？唔表態即係背叛？
正如黃子華講，呢個世界，全部人都可以係仆街，只係你定到個標準好高，冇人唔人仆街
以連登仔標準，係咪要表態後，搞到一無所有，搞到何韻詩，黃耀明咁既下場，咁先有光環？咁先唔叫為錢背叛兄弟？

之前有巴打講得岩，連登好多人已經同紅衛兵冇分別

你打咁撚大段野不如直接啲講要返工不了

夾硬焗人表態，同政府有乜分別？
不如喺呢度每個人都表態，貼張身份證。

達哥最多都係一個比較出名嘅kol，佢又唔係咩政治人物or社運人物，我覺得冇必要為咗佢而開咁多post甚至鬧戰囉，成件事好無謂

平時對人寬容開嘅人先有資格講呢句

如果係平時小小事就屌人五毛嘅就算鳩數啦

連登仔咪就係揀黎恰囉

係呀，世上所有野係你講得咁簡單就好
你係咪辭左份工，廿四小時進行緊你政治任務？

達狗fans又出黎吠

魚蛋定侓

因為達哥係以貼地起家，信佢會有良知，對佢有期望

非黑即白
我諗提下洗唔洗死呀
我地都知達哥呢家係公眾人物
自然唔可以為左迎合我地,一嚟就表態
但係都唔洗完全避而不談掛

做懦夫係冇罪
但睇唔起懦夫亦好正常
你話你只係其中一個child登仔縮係電話後面冇資格講野
喂言論自由係咁撚樣架啦 唔通要好似大陸咁實名舉報？

利申：迫人表態係柒既 我完全唔支持
講緊自己屋企生死存亡 甚至而家只係陪住香港死居多 要迫先識表明立場呢啲 講左都唔係由衷

個世界係咪真係你諗得咁簡單
有冇眼見到支持雨傘運動既藝人而家點
廣告商、政府根本就政治審查得好緊要

人地付出左幾多努力、時間先有今日咁
每個星期一至五叫你晚晚開台兩個鐘，你都唔得啦

個個喺個mon 後面，打幾隻字，開幾個post 就要人地表態，但係又知唔知人地會一鋪清袋
失去所野既唔係你，你當然不痛不癢

唔應就表唔表態就抹殺佢過去咁多年黎帶俾連登高登既野、佢既努力

如果你有睇開，其實佢一早講左永遠站係雞蛋果邊
達哥有冇良知都會有人質疑？
政治唔係呢個世界既所有野，佢平時都係導人向善

你覺得如果佢淨係輕輕講一兩句新聞就要好似你咁講話一舖清袋咁連登仲洗要？
你呢啲就係自我審查得太緊要
已經係唔需要你表態
無論係逃犯條例定係64都好,都係同香港人息息相關
達哥呢個禮拜講啲新聞呢？
唔係搞花邊就講好笑野
唔係話娛樂唔得
只不過係同當年會係雨革關台同人講唔係娛樂嘅時候嘅達哥比真係相映成趣